大家記唔記得一百年前......

一百年前，因北洋政府頹敗，
第一次世界大戰後的巴黎和會中，
未能捍衛國家利益，收回山東失地，
導致一連串的三罷活動，
是為著名的愛國運動—五四運動。

如今香港金玉其外，敗絮其中，
為阻止東方之珠繼續沉淪，
我等愛港人士，
八月五日
全港三罷！